根本將個冷氣機前後調轉黎裝就已經可以解決全球暖化，無解無人做？

根本將個冷氣機前後調轉黎裝就已經可以解決全球暖化，無解無人做？

0/10

天才

-10/10

有冷暖機。唔識就收收皮先

係北極開冷氣可以減低暖化

樓主做左未

唔得,因為有能量損耗,最終會用左更多熱去製冷

腦主示範將個腦反咗出黎

比個叻你

小學真係有同學怕出街熱 喺自己間房開冷氣之後開窗

你竟然同佢同一間學校。。

think outside the windows!
係天才黎